結婚究竟係揀鐘意定適合？

鐘意唔代表適合
適合又唔代一定好鐘意

我估適合多
好似好多人結婚都未必係最鐘意嗰個
咁係咪又代表愛情=條件配對，非真愛？

揀個適合但唔鐘意既 個心一世都唔會係佢度
好大機會離婚 唔離都暪住偷食

你揀個鐘意既雖然唔適合但起碼你會試下為佢而讓下就下改下配合下
因為你夠鐘意佢

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

唔鍾意嘅幾適合都冇用啦

拍多幾次拖就會發現鐘意唔係大晒

當然唔係話結婚適合重要過鍾意

而係你鍾意嗰個人嘅時候 發現同佢唔適合
其實就係要忍痛放手

對你好亦對佢好

Both

唔生仔其實可以唔結

點解唔可以又適合又鐘意？
而且個個對“適合”的定義都唔同
最緊要有冇心姐

唔可以同時發生架咩

單身毒撚表示邊輪到我選擇……

細個鍾意
大個適合

Why

揀個鐘意既再慢慢夾

我老公係又適合我而我又好愛嘅人

又鐘意又適合
缺一不可

一係揀好屌，一係揀有錢

唔係咁易架葉師傅

中意但唔適合嘅最終都會消磨所有愛
適合嘅會慢慢建立愛
總結一定係揀又適合又愛嘅

初戀有幾多行到尾啊...

鍾意唔係大曬
切忌浪漫化

愛情唔係只係得開心嘅
有情緒 有意外發生嘅考驗
如果經唔起 幾鍾意都係枉然

20出頭著種「鍾意」
慢慢大個會覺得適合更重要

鍾意同適合都要
如果其中一樣冇，咁就索性唔結
太多人嘅婚姻最後搞到一鑊泡就係缺少其中一樣
如果遇唔到啱嘅，點解要夾硬結？

結婚對象未必係一生最愛？

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

離婚率我記得係7x%左右，你就知d人根本亂黎。

揀邊樣都係會後悔

好多人都係一時衝動